入黎留低你聽緊既歌

我先
張敬軒 缺
殘破身軀注滿熱血 堅拒眼前由誰掠奪

沒有人 麥浚龍

好聽

Together 鄭伊健

毛毛歌 世界第一冇得輸

張帝

鄭君綿、嘉玲 - 火山孝子

who

董小姐

鶴頂紅 麥浚龍

好似好舊咁

於心有愧 陳奕迅

1966年，歌詞反映當年舞場(夜總會)光景

巴打你幾歲

大家咁夜都未訓

廿幾

仲以為你幾張野

歡迎入嚟望望

【從〈明星之歌〉認識香港電影（一）】〈明星之歌〉及其主唱：「東方貓王」鄭君綿

一代粵劇大師唐滌生逝世六十周年紀念，兼略談五夜講場「時逢亂世唐滌生」

最長的電影

Blowing in the wing

再給我兩分鐘

幾好聽 有啲西餐廳feel

瞓唔著做吓emo kids
Room307- Mk sad boy kow ng dou lui as usual

如果你睇過新世紀福音戰士
你就會俾佢呢一首配樂震驚